有班強國安派既分化撚定小朋友係咁帶風向笑航空業

唔明有咩咁好笑？

連登仔根本就係打手